曱甴屋冇曱甴

事源朋友買咗曱甴屋，夜晚翻到屋企曱甴屋得啲好似蟲卵同蛋嘅野但冇曱甴
想知係咩黎

紅色係引曱甴飼料
黃色係曱甴蛋
白色係不知明卵

有冇萬能連登仔知係咩黎
同點解無曱甴

樓主小心啲

有冇諗過煮啲蛋黎食

去警甴屋搵

已為你去報警無警員駐守